唔講政治，其實牙松泰幾靚仔

側面有少少似梁朝偉

好地地有Model唔做走去做議員

呢下劉翔有d霸氣

屌你老母認真post冇人討論
波台已死
淨係識得開post

推

立法會三不投聯署 就黎deadline
簽完就share埋俾你身邊既親朋戚友一齊簽啦！！

Cam man黎講唔錯

政壇林峯

波台d post越嚟越低質

咁你想佢點唔通你想佢打鳩何狗然後搞到自己俾人dq?

珍

靠我拉返高啲平均值

似林峯

3分林峯7分梁朝偉

我乜都冇講，唔洗咁快衝出黎喎

咁高登零八年夠係大中華啦

呢張似石修個仔李燦森

想同絲打傾偈jer

搵佢拍葉問

證明熱狗真係好撚25

講呢啲有咩意思

明....成熟啲啦

Nben就係最好例子

嗰陣珑人仔細細仲要懵性性走去鬧法輪功D姐姐

似少爺占多啲